技術移民澳洲討論區

頂唔順香港咁壓抑既生活，不論住屋，人民質素，教育，醫療，樣樣都倒退緊，為囝囡著想，plan緊賣樓技術移民過澳洲。

已初步評核有65分，還欠考ielts。

有無巴絲係移左過澳洲可以俾d意見

謝謝

Lm

3x歲：25分
學士：15分
工作8年：15分
老婆skill：5分

你重有d 乜可以唔計 ielts 都 65？

好似最近抽都要 75 分

留名

咩係老婆skills

支持移民

咁撚低B嘅問題都問得出？

應該係老婆嘅職業，含撚含得叻應該唔計分，因為...........

你老婆係私家雞

應該應該
咁即係咩職業5分呀?
答唔撚出就咪撚懶係串咁啦on9仔

我點知人哋老婆做乜！？

你只係問老婆SKILL嘅定義

老婆嘅ＳＫＩＬＬ係乜同咩係老婆ＳＫＩＬＬ係唔同

你分唔分到？你嘅語文能力又係咩程度，我送句屌你老母比你，唔使講多謝

一句講晒：咪撚去sydney，呢到赤化得仲勁過香港，係去就去melb/brisbane

去大堡礁最好

梗係去adelaide 或者Perth
mel聽講都多蝗
話時話，我想知

自己嘅分會點

我過幾年三十幾
工作經驗就較少，因為用左幾年做freelance
但係喺英國讀左近十年書，讀到master
唔知入籍機會有幾多??

有小朋友既話都要顧及佢地既教育既，始終大城市教育會好d

唔好意思，我愛香港，最多去下澳洲旅行，首選大堡礁

其實佢地大左可以考大城市嘅大學
然後喺當地過獨立生活，始終法律上過左18歲可以獨立生活
到時畢業咪畀佢自行揀地方發展

我係perth讀過書，我覺得生活一定無sydney咁方便但係係讀得開心既，環境一流，同咪melb一定無syd咁多蝗

首要條件係你份工要係Skilled Occupation List上面，如果唔係難到飛起，同咪一定要有人肯請你先，要計分既話可以上網google下d計分器，同咪以我所知business wise既話都係account/actuarial最容易咖啦

其實我係accounting 畢業
但係未有相關工作經驗
所以我而家儲工作經驗先，no matter邊一個位，總之有得升職就得

同埋我以前喺英國讀書都揀左遠離大城市嘅蘇格蘭讀，所以一早習慣冇物質生活嘅日子

accounting 依家要80~85 分

所以唔想搏accounting
而且accounting 學位貶值
好在有先見之明master 讀econ

澳洲啲邊青好撚曳架喎，無香港咁斯文，命仔緊要

同埋你語文要好叻，要湊鬼